二手開篷車

五年車齡嘅開篷車買唔買得過
係咪要預好多錢去整
利申外國

咩車呀 冇頂㗎？

Audi A3軟頂

如果上手在室外就唔係幾好
日曬雨淋防水膠邊硬化
電蓬換膠邊都唔會好貴嘅

5年驚閪，我24年Jaguar 開篷做腳車

Push~